入來分享你的工程見解

FYP 做 NEC，做成半年， 希望睇幾本書，做個小excel summary交完之後同大家分享，希望大家先比D工程問題或見解我。

You can decide to answer one to four question.)
可選擇回答1 -4 題,或除意選擇回答

1. Problem you find in the construction industry
(你在建築行業發現的問題)

2. Is this problem related to the contract?

3. The suggestion you think which is possible to deal with this problem May be from Your perception in New Engineering Contract (NEC)你對這問題的建議 (可能出於你對新工程合約旳了解後的建議)